蝗嘉爾出賣港人

蝗嘉爾出賣港人
身為香港人竟然是非黑白不分 掛住奶共 枉為香港人
一齊推爆佢 接佢機 睇佢點係香港開show

到時火燒佢老尾

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

佢屋企人會感到蒙羞

老尷到仆街

尋晚do姐星期日節目仲要見到佢假到喊咁